燒衣都要射催淚彈 黑警算唔算係打壓宗教自由？

打壓"中國"既傳統呀

香港機場係文革紅衛兵。

以我所知
燒衣係道教既習俗
所以都係一種宗教活動
但近呢個月每次燒衣活動都射催淚彈驅趕
咁係咪已經算係打壓宗教自由同活動

有無其他宗教團體出黎食下催淚彈

14億人表揚愛國者, 堅定不移支持祖國
#愛國從生活開始
在港生活愛國指南，支持愛國人士由我做起!
建議各位愛國人士多多支持，即使我們窮，不能消費，也應該長期到場親身支持。呼吸愛國的冷氣，坐在愛國的座位上感受祖國的偉大。

在網站可以
. 查詢為你服務的商戶是否有愛國心，以便支持
. 表揚愛國者，讓愛國之心傳揚出去